其實依加嘅行動，係咪應該由明刀明槍，轉為暗地進行？

依加嘅局面再大規模裝修，火魔法，只會益左個7婆，有藉口取消選舉，更有可能淡化左呢幾日，黑警開槍意圖謀殺嘅大核彈

但係唔行動，個7婆就可以話，自己成功止暴制亂

其實面對呢個兩難局面，大家係咪要轉下方向，將行動由明轉暗呢？大家brain stone下有咩好提議

推

集思廣益

［裝修指南］維港沿岸篇

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。